免費共享空間，唔駛幫襯慢慢坐

傳真社曾揭發有唔少連鎖Cafe用「食物製造廠」牌照經營，但店內或周邊商場空間有枱有櫈，如果要比客戶留响度食，就要申請「食肆」牌，但因為要求多，佢哋用法律灰色地帶，扮晒唔係For食客响度食，例如用即棄餐具丶自助清潔等。

既然係咁，今次精選一啲Starbucks同Pacific Coffee拎「食物製造廠」牌照嘅分店，大家可以盡情坐，隨便自修丶當Office丶吹下水丶傾生意定打下機，係唔駛幫襯佢！帶埋其他外賣食都冇問題！最緊要忍口，唔好幫襯，我哋就攪到佢哋旺丁唔旺財！
------------------------------
補充資料：
美心集團伍氏家族第二代伍淑清响9月初，威脅由勒令退學同辭退其創辦中華基金中學參與罷課的學生及教職員，又响聯合國演講，抺黑抗爭者暴力示威破壞香港！
而華潤創業係華潤集團子公司，華潤就係央企，即係中共賺錢嘅公司，2010年收購咗Pacific Coffee 八成股份，即係你比$100 Pacific Coffee賺，就貢獻咗$80比中共！

傳真社2017年2月報導：
明報2016年11月公和豆品報導：
食環署持牌食物製造廠名單：

#抵制美心集團
#抵制央企
#隨便坐 #零消費 #坐爆佢個場
高清版：